有無比生活搞到你好攰

攰到好攰，講唔到點攰

真係好攰...
岩岩又逼完車返到屋企
日日搭車來回三粒鐘 屌

日日問自己咁既生活幾時完

辛苦唔恐怖 恐怖嘅係唔知要辛苦多幾耐

瞓醒就好d

真係好攰 明明無發生過啲咩唔如意既事 但就會覺得好攰 做乜都無心機無動力